時間真係好快

聽返關心妍
原來已經2002 2003
原來咁就18年
有時係街聽d師奶講
自己細路幾時考邊科邊科
個心就有少少唔舒服
個下只係想返屋企
邊度都唔想去唔想見人
以前明明週圍行週圍食野
試過儲錢買c class
揸左三兩個月
忽然有一日覺得
塞住係藍田個度
忽然覺得自己
點解使4廿萬困住自己
時間真係好快
青春苦短
雖則人地眼中
你青春唔值錢
你個人唔值錢
但已經係你所有
人命其實唔值錢
只不過而家太平得太耐
就有種錯覺以為一切自己掌控
一切都要珍惜並且有價值
但好可惜
有太多野真係鬥唔過時間同自然定律
關心妍 泳兒 hotcha sg jinny hana
時間真係唔等人
仲要每日係你生命攞去某d野
直到你一無所有